大家分享下自己最鍾意的歷史陣容

Henry Ronaldo
Giuly Zidane Nakamura
Makelele
Maldini Agger Campbell Cafu
Lehmann

_________________Owen__________________
Guti_Scholes_Hargreaves_Carrick_Beckham
Carlos_____Vidic_____Rio______Salgado
__________________VDS__________________

莫拉達
連加特 山齊士 伊禾比
扎卡 巴卡約高
摩蘭奴 路夫雲 梅斯達菲 高美斯
卡列奧斯

教練：雲加

van persie
ronaldinho robben
Kaka
sneijder. van der vaart

roberto puyol myself cafu
carlos

van der sar

C Ronaldo Shevchenko Ronaldinho

Scholes Pirlo Rooney

Maldini Rio Nesta Cafu

DdG

pg magic j
sg mj
sf lbj
pf duncun
c 張伯倫

Henry Giroud Bergkamp
Vieira 卡叔 路jj
Monreal mertersacker 蘇金寶 sagna
保方

亨利 雲佬 杜奧巴
史高斯 馬基利里 韋拉
A高 維迪 泰利 Azp
舒米高

josh smith
joe johnson
jeff teague
tmac

唔揀horford?

2&b * 12

Drogba
Ronaldinho lampard hazard
Pirlo Gattuso
A.cole Maldini Terry Cafu

Bendtner
Diaby Denlison Song Iwobi
Silvestre Cygan Senderos Mustafi
Alumina

Coach A.Wenger

ronaldinho messi maradona
iniesta xavi busquets
marcelo puyol R.Korman Cryuff
Neuer

bench:
ST: ronaldo (phenomenal) C ronaldo, beckarmp, Adriano
AMF: zidane, Zico
DMF: beckenbauer, X.Alonso
DF: R. Carlos, P. Maldini, Passarella, Cafu

lord賓？

C朗 真朗 費高
C丹
魔迪 沙比
綠豆仔 尼少 大簡 J辛

呢啲叫歷史陣容

LBJ
C7
Messi
Kobe
Curry

屌 以為樓主講緊一隊波喺某個時段既陣

細哨 托利斯 美斯
卡卡
沙比 派路
懷斯 尼少 大簡 dani alves
卡斯拿斯

呂布 張飛 成吉思汗
關羽 聖母瑪利亞 拿破侖
雅典娜 牛頓 愛因斯坦 秦始皇
上帝

老屎忽拎光環行動正式開始

連登蝗迷多到呢